連登既post的內容有幾多成係真？

信幾成好

人工POST 信兩成
叫春POST 信十成

你咁樣真係冇撚得輸喎